有冇人好鍾意懷緬過去 但一直逃避現實咁生存緊

中學曾經有一班好朋友 亦都有過鍾意自己嘅女朋友
但中學畢業之後好似所有野變晒
自己dse 衰左入唔到u 後來又被分手
而且隨着時間同朋友關係生疏所以好多
所以會成日都諗緊以前發生嘅事去回味
但現實中自己就冇一成改變 覺得好多野好晒心機
冇主動搵返朋友
想拍拖仲難 自從脫離中學女性朋友都唔多個
日日行屍走肉咁生存
各位會唔會同小弟一樣...

推

入唔到u+1 每日都懷念緊中學時光

返嚟現實啦傻鳩

你講乜尻？

推推